用男人角度話你知男人其實係冇撚用

我係男人用男人角度話你知 十個男人十個鹹濕
女人與其為佢死心塌地 喊苦喊忽 撼頭埋牆
不如變靚自己 你試下變得性感又多人追
條仆街一定仆返埋你身邊 男人好賤 到你變佢杯茶時就會痴撚返你
對一個傷過你嘅男人唔洗好 撚狗咁撚就得
吊下佢癮 一啖砂糖一啖屎 佢都會跟住你
講真最好就咪撚再理條狗公 因為你大把路行 無謂再嘥時間

欣宜幾時變咗性

咩事

more plz

佢冇撚用唔緊要
我有

ok

腸腸 am I right

弘好型。。。。

啊～美人哦～

小美6/20岩岩生日

我美 生日快樂 你真係好靚又叻呀

當然啦！
許大美人李嘉欣

天性如此

👌

關你咩事

哲學題
當女人覺得男人有，為佢死心塌地 喊苦喊忽 撼頭埋牆
咁男人仲算唔算冇用

Can't agree more

男人那本性是這麼醜陋
在暗地吻著我 終生要欺騙他
而你做錯吧 我做錯吧 每夜惡夢裡驚醒嘛

弘 袋錢入我地袋